黑鮑嬌會唔會孤獨終老？

黑鮑嬌會唔會孤獨終老？仲有男人肯接手？

呢個年代就算唔結婚都無乜大不了姐

幾億身家，冇所謂啦，得閒咪養隻鴨玩下囉

咁又係，大把錢

自己有錢咪得.
依個年代洗乜結婚 乜乜又剩.
有性慾比錢叫鴨咪得

女人搵人埋單十分容易

餓嘅時候咪搵臘腸希打吓友誼波

有冇見過有錢既男人喺度喊苦喊忽愁無女

結都係為左解鎖成就
預左離
有錢仲邊有人會笑你單身
你未結過啲人就會覺得有古怪
結過之後海闊天空

點解佢咁勁賺到咁多錢？
形象插水仲咁多廣告商搵佢做野咩？

我有product 賣就唔搵佢代言喇

Juno等緊埋單

佢個年代紅到發紫喔師兄

自動獻身就大把仔上釣啦

孤獨對佢黎講係唔存在
洗曬啲錢屌到厭就可以搵下一個金龜

有錢大把男人玩
又靚又有錢既單身富婆
連登仔發達之路黎啦

唔明點解黑嬌形象差到咁都可以繼續紅?

飛雲

佢精神有問題/吸毒，其實好易睇

麥浚龍應該唔會蠢成咁掛。。

受害者何來形象差

佢班fans先係受害者，比呀嬌呃左

呃乜鳩

起碼生唔到無仔送終

呃錢，呃感情，呢種臭女人憑咩做人地偶像

扮純情先係死罪明明就係淫閪

佢都係好正。被你屌你都想屌

我唔介意買單接手

佢簡直係我童年女神 直到有一天全世界都見過佢個黑色淫穴

你見佢結婚果陣楊生都送層樓比佢
就知twins紅到仆街果陣幫英皇搵左幾多錢

重有本錢

遲撚早變藍潔英

#33 ban

睇到上面張圖會心微笑左

我要呀

想比佢玩

好天真好傻 移花接木

離婚駛唔駛退番層樓

以前又話結婚前唔扑野
點知比人爆埋閃卡出黎
而家結左婚又唔肯扑
呢條女到底做乜鳩

其實邊個話移花接木

x2

我奶你乳溝 隨時奶返我尻
淫遍了阿嬌深處 未慣腳又手
塊黑野肉厚 做愛花式得新厭舊
碌尻挺到望見子宮口 黑鮑快要濕透

黑鮑搽油 搽遍了塊野與籮友
用盡我這畸歪 碌尻怕已搞乾
黑鮑搽油 搽滿了塊野也不夠
沒料到我所篤的竟已是你的籮友

我奶你乳溝 隨時奶返我尻
淫遍了阿嬌深處 未慣腳又手
塊黑野肉厚 做愛花式得新厭舊
碌尻挺到望見子宮口 黑鮑快要濕透

黑鮑搽油（神油） 搽遍了塊野與籮友（籮友）
用盡我這畸歪 碌尻怕已搞乾
黑鮑搽油（神油） 搽滿了塊野也不夠
沒料到我所篤的竟已是你的籮友

黑鮑搽油（神油） 橫的簫再次去吹奏（演奏）
令內褲衛生巾 都剝晒已打開
黑鮑搽油（神油） 誰計你那裡有幾臭（好臭）
沒料到我所篤的竟已是你的籮友

黑鮑嬌新歌 - 黑鮑搽油

呢條臭西應該剩係會比edc屌

收皮啦幾歲呀你
人地廿歲出頭已經一年搵千零兩千萬啦

阿嬌好難嫁得出㗎

Ba la bababa

英皇千禧年至一零年個陣
賺返黎既錢都係主力靠謝霆鋒容祖兒同Twins
所以楊生好錫住佢地幾個 點會搵唔到錢 加當時搵咁多 唔多唔少每年都有獎金啦
其次唔係人人好似你咁保守
你唔搵唔代表佢搵唔到人俾野佢做
如果我有產品我就唔會話「唔搵佢代言啦」咁樣

佢一定仲係處黎架

四方西 --> 乜鳩都唔啱(除咗冠希臘腸)

其實你有無諗過佢仲有錢過個男人

唔明白點解佢形象差
因為香港人問題？

離婚同坐監一樣，只會令人生更精彩

佢將個責任比哂男方喎

解鎖成就

我終於搵到最簡短既形容

但你小心行差踏錯有人會私下搵你傾計

老實商人?

人人都扑野
唔通人人都想扑野咩

黑鮑嬌 送都唔食

呢間野咪搵佢做代言囉

呢間唔係佢有份架咩

但佢個款肯定單身三五七年之後又嫌孤獨冇人要 埋怨個個都戴有色眼鏡望佢之類

佢結婚可能都係唔想比人講嫁唔出

因為樣子的問題

百萬人斬

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

佢貪有免費鮑魚漂白療程姐

呀嬌條命真係好慘 連個醫生仔都可以玩到佢 話佢係最單純既女人我會信

大把基佬搶住要

樓主睇黎天真過天真嬌
有相信過藝人表裡如一

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

幾時啊

阿嬌抵撚死, 好撚想屌到佢死

基本上佢同張柏芝個時都講到好似係陳冠希錯哂咁

漂白番仲有無人接手！

信娛樂圈有人係純情嘅先係最戇撚鳩嗰個

可能keep住食冠希臘腸呢

冠希食唔食佢先？

鍾欣潼前夫賴弘國輔仁大學畢業 專業係婦科陰道美容，
應該乜鮑都見過架喇，但真係未見過黑得咁緊要既，始終都頂唔順！ 亞嬌真係好慘呀！

食完人妻又唔使同大家交代，加上依家係失婚添

咩年代呀 不婚好閒姐 自己又靚又大把錢怕咩

比咁多人屌過閪

岩
黑鮑嬌從來都唔想拍拖
佢有句名言係 個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩
依句野已經證明佢跟本唔想有戀愛

咁的確係edc on9唔小心喎
流出真係完全佢錯

唔想戀愛，想結婚

佢係以前搵到錢啫 淫照事件之後都冇人理佢啦
論搵錢多呀sa應該高佢幾班

諗起搵錘仔扑爛隻碟嗰單嘢

俾我係佢寧願搵鴨搵後生玩下就算
好似外國明星咁

其實好多人都唔想拍拖.
只不過人到三十幾. 想有個人陪終老only.

偶像呢樣嘢本身咪就係出黎呃fans錢同感情

養我得唔得 邊到報名

睇下張栢芝先
大仔姓謝 二仔應該姓謝 細仔都唔知姓咩
大把市場啦

會

首先你要有希哥咁靚仔

小妹真絲黎

窮撚先叫孤獨終老姐，有錢人呢啲叫玩世不恭

睇佢個走勢都好大機會係老咗俾件後生靚仔呃晒啲錢

但係連登仔對離婚睇得好重

佢課金都可以課5皮
你駛戥佢擔心??

阿嬌寂寞
直播會搵大陸直播live搵仔

Juno當兵炸

佢又唔係醜，又有錢
大把人肯

新年？

事實係喎
佢有咩責任

唔洗幾耐應該揾到小鮮肉埋單
包養個男都仲得

下
件事佢無份架？強迫拍架？

有幾億咁多？

咪就係
佢未離婚都donate條樣似希哥既支那靚仔幾皮野啦
要搵個希哥樣既支那鴨黎包有幾難

有錢仲Care咩人地咁諗

我得幾張圖
巴打們有冇希哥全集

隻滅盡龍上咗神檯
仲會唔會去搵隻垃圾櫻火龍呀

但係全世界都睇過佢

佢行出黎已經俾人覺得有陣海鮮腥臭味

係咪講佢套閃卡
俾人down咗100萬人次

太貴，不了

怕自己個鮑太黑太臭

咁佢以前都去過唔少飯局
做過貴妃雞
先有今日嘅

你想睇希哥我俾你

佢出道幾多年呀大佬 佢算係紅果啲黎架
唔好見人地多醜聞就當人地歪星